[秒經]一句講晒拍拖先定了解先

一齊咗先再慢慢深入了解
了解咗先一齊

自己A0會覺得了解左先一齊好
但身邊嘅朋友都係識左冇耐就一齊
有feel 嘅話 見第一眼已經判斷左對方係有機會發展 唔會拖到了解左兩三個月先有feel

我作為A0都係比腐皮
不過身邊啲朋友都係咁講

岩既一兩日就一齊，唔岩既你做d咩條女都唔會show你

唔知點解好憎速食文化

卜野先，如果唔係第日結婚後先發覺是男人咪大獲

真絲？

扑左先

一定係了解先
唔了解,大家一齊左都係散
又係傷心

yes
接受唔到婚前

朋友話 了解咗反而會friend zone
甚至會了解完知道唔夾 不歡而散

有feel->做friend了解下先->confirm->一齊
拍拖呢家野次數越少越好

難道拍咗先了解知唔夾就唔會散???

A0 is the goodest

其實我覺得兩個人係夾就夾 唔夾就點都夾唔到
了解左被frdzone=你唔岩佢
知唔夾不歡而散, 姐係一識就預拍拖 ?

因為已經係男女朋友 所以可以學互相遷就 好似係
兩睇

了解左,合適先一齊

會避免了不必要既傷害

我諗我指嘅係 識得唔係好耐就拍掛

我都係

究竟要幾耐先可以了解一個人
可能我慢熱 總覺得兩三個月會太快
不過A0識條鐵咩

各有各好，有朋友識咗一個月就一齊，宜家都仲好好
亦有朋友識咗兩年幾，了解咗先一齊，但有個風險就係太了解會畀人friend zone

利申 21歲A0

你幾歲

暫時腐皮比較多

18

上到大學唔使太驚嘅

身邊一個男仔friend 都冇 亦唔想參加任何活動

咩科技 我身邊一個女仔fd 郁冇

咁睇你忍唔忍到手
見到個鍾意，又怕佢俾人搶，拍左先了解，就注定你輸左半場

冇男仔讀嘅科

拍左先了解 插左旗霸左地盤先
因為個人黎講都算就得人

利申O1

咁真係慘左D 同是天涯淪落人

祝你幸福
好似少的人想霸咗先

Me too

加油

玩緣份計劃試下

一齊左先

過多一兩年睇下點先

巴打又係就得人？

我已經yr3

我出到嚟做野都唔會識到異性

暫時睇嚟都有比我想像中多嘅人會霸咗先

女仔點都好過男仔

其實有機會真係拍咗先 好多時第一下感覺已經最真

利申: O1

感覺行先嘅話之後會唔會比較容易鬧交

who knows

了解先

我又唔覺 有不滿嘅時候要諗吓最初想一齊嘅原因 其實好多時大家互相就吓就一世架啦😂

太了解就會一齊唔到
太多例子

啪左先

了解先 唔係你sweet一排好快會出問題 到時你唔捨得但條女因為性格問題走你會好痛苦好無力

利申：岩岩分手 原本就一年 plan左好多野想個做

了解》friend zone

如果一方有feel 另一方冇 一定好sad

雖則話大家有feel就好一齊
但係有D野要相處番一頭半個月先會發覺到
所以比我揀都係了解左先

你用一生時間都會了解唔到一個人

緊係一齊左先了解 再唔係我幫你了解 有無好介紹

一頭半個月好似都好快

嗯....你又啱
但好表面咁了解完又好似唔係幾夠
我睇唔透

了解左先
Feel唔可以長久
要真係夾 價值觀相似先可以長久

冇
身邊啲朋友都受晒傷

無話就唔就得，做得我女朋友就要對佢好，但性格呢d只有相處耐左先知到，咁唔岩先再算啦

唔拍過 點了解都了解唔曬
有啲位要拍左先磨合到
同男友了解左兩年 拍兩年
好多野都係拍左知

但係愈黎愈中意佢

中出左先

飛咗先

你女朋友真幸福

祝你地長長久久

做愛先。

多謝呀

負皮

普通朋友了解左知道大家本性習慣同價值觀
覺得岩先一齊

至於fd唔fdzone問題
岩既自然點都唔會fdzone
有人講拍拖可以互相遷就

當你了解左佢知佢缺點而你又接受到既話你就會將佢慢慢縮細
假設接受唔到你就會扣佢分甚至選舉唔同佢一齊
唔會因為拍拖先而忽然又接受到包容到

了解過覺得唔岩大家索性唔開始總好過一齊左了解完覺得唔岩分手